正常人黎講，春袋大d ，定拳頭大d ？

: 春袋大d

: 拳頭大d

袋

拉

睇天氣喎

有人隻手咁大架咩

巴打睇睇醫生好喎

龜頭最大

拉你老母臭西，又話陪我過年

笠水狗